{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69787&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔24ST.프리스티지"
    },
    "text": "リニューアルにより宿泊施設はさらにきれいになり、様々なアメニティでリラックスできるホテルです。 外観はモダンで清潔な感じで、客室はいつも清潔で快適に管理されています。 瑞山共用バスターミナルは車で5分、中央地は車で6分、豊前貯水池は車で数分の距離に位置しています。 チェックイン時間は日曜日から木曜日までは午後6時、金曜日と土曜日は午前8時です。 チェックアウト時間はいつも午前2時です。 ホテル内では無料Wi-Fiが利用でき、客室はすべて禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されており、駐車も可能で無料です。 宿泊客にはランドリー、スナックバー、朝食、コーヒー、オフィスの利用が無料で提供されます。 スナックバーはいつも開いており、朝食食堂は毎週月曜日のみお休みです。 ランドリーは地下に位置しており、24時間ご利用いただけます。 コーヒーラウンジも24時間利用可能で、オフィスではコピー、スキャン、FAXなどを無料でご利用いただけます。 炊事施設は全客室でご利用できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは選択できません。客室料金は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "モダンで清潔な感じの外観です。"
        },
        {
            "question": "客室はいつも清潔に管理されていますか？",
            "answer": "はい、客室はいつも清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "日曜日から木曜日までは午後6時、金曜日と土曜日は午前8時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "いつも午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内の客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるアメニティは何ですか？",
            "answer": "ホテル内ではランドリー、スナックバー、朝食、コーヒー、オフィスの利用が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーは何時まで利用できますか？",
            "answer": "ランドリーは地下に位置しており、24時間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーラウンジは何時まで利用できますか？",
            "answer": "コーヒーラウンジは24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は炊事施設を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは炊事施設を利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 339
    }
}